我有朋友16蚊摸頂入咗1478,點算好?

朋友坐艇坐咗2年有多, 而家唔知點算, strong hold定止蝕好?

正股

再唔賣渣都無

老貓: DROP TO ZERO

你的朋友就係老貓?

_

都持左咁耐 而家賣一陣升咪好傻仔

5仔甘定1478 甘

why not both?

買咗好多 ?

問阿媽借錢買驚佢睇唔開

走啦, 我已經無左70個

朂高位都咁心雄 抵

【新冠肺炎】手機業景氣急轉冷 丘鈦2月按月銷量急挫

唔講又唔覺, 身邊真係無咩人話要買手機

拎出黎過膠strong hold

睇個勢落返3,4蚊都似

一係溝貨
一係留俾個孫

溝！ 本多忠勝

樓主全公司資產all in 1478?

believe your company

口罩>手機